黑即是警,警即是黑,天下黑警一樣黑,仲有一個未變黑

珍惜生命,遠離黑警

殺人放火當黑警,棍打市民無屍駭